{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092004?place[place_type]=GID&place[gid]=1092004&place[latitude]=35.8554145613&place[longitude]=128.1043736554&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 솔마루 펜션"
    },
    "text": "入室時間は15:00からで、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 炭グリルのご利用は2人以上から可能で、人数によって価格が異なります。 客室ごとにバーベキュースペースがあり、決済は現地で行われます。 乳幼児は基準人数に含まれますが、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiサービスが提供されます。 ペットは入室できません。 ペンション施設としては売店とカフェがあり、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 客室情報は多様に提供され、人数によって基準と最大人数が異なることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用について教えてください。",
            "answer": "炭グリルのご利用は2人以上から可能で、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュースペースはどのように利用できますか？",
            "answer": "客室ごとにバーベキュースペースがあり、決済は現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設内に売店やカフェはありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては売店とカフェがあり、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報について教えてください。",
            "answer": "客室情報は多様に提供され、人数によって基準と最大人数が異なることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 341
    }
}